有無依家起機場等緊去日韓航班的巴絲係度

機場呆等中

打風喎 冇delay?

就係delay 緊，睇下有無同路人

邊班機咁慘

CX red Eye?

全部日韓機都收曬皮咁濟

我見到你

566 final call岩岩聽到

唔好影我video

咩機啊?禾都係

好撚驚再delay 或者上到機又嗌delay 落返機

垃圾Bitch Airline